你覺得訓覺發夢見到既人代表咩

唔知係咁岩特別記得定係點
大部分都係曾經同自己有d野既人
但諗唔透做咩無啦啦發夢夢見佢地

都真係
有時夢到啲九唔搭八嘅人

同自己有d野既人？

完全冇

神又係佢 鬼又係佢

有無試過真係日有所思 夜有所夢